喺屋企住好受氣

呀媽成日都講單單打打嘅說話
成日話 唔係我你連屋都冇得住
你有能力咪自己出去租劏房住囉
屌啦業都未畢邊有錢出去住
我知係我廢係我冇骨氣
有冇人屋企都係咁

利伸 絲

不如一齊

絲打我肯同你夾租
我俾曬都得

係我一畢業就秒搬

好啊

依靠人就預左要受佢氣
所以要訓練好自己獨立處事能力

依家老母老豆月月收我家用，關係冇以前未出黎做野果時咁惡劣

記住佢今日講呢句
起碼比啲目標自己先

係咪到佢老時我又畀返氣佢受

好似份糧包埋嘅咁

叫佢咁廢唔好學生人仔啦
忍到讀完書做野一蚊都唔好俾搬走

過來人
個陣冇能力 日日俾說話我聽
話有本事就搬出去住 唔洗靠屋企etc
到後來屋企有問題 一怒之下搬走
屋企話返我無情 唔返去探佢地

咁你而加生活點？係咪月月清？
大概要月入幾多至平衡到？

做唔做孝順女自己諗
但起碼要有能力有資格去揀先

咁要睇你同屋企人恩怨有幾大

總好過留係溫室

我都係

利申 半個月無講野

以為自己開post
中三已經話我喺屋企住係浪費佢地錢
做嘢又問我拎家用 放工又比說話我聽

以為同一個老母講嘅

真心好灰

我老母咪係咁囉
由我細細個開始就無所事事
成日喺屋企拗爛腳
因為我呀爸同佢離左婚
成日叫我問我老豆拎錢，
但佢明明有做野
到我大個家用一蚊都唔出，啲嘢全部要我比
我之前同佢嘈交，我話冇呀媽好似你咁
你知唔知佢同我講啲咩啊
佢叫我下世投胎投好啲
我永遠都會記得你點對我
多謝你比左我呢個勇氣，自己搬出去住
唔撚洗再受9你啲氣，八婆